光良隻童話 算唔算大中華區國歌?

我諗華人有9成聽過

已經唔想再聽到

多人聽過 = 國歌
邏輯帝